壞佐External harddisk去邊整好（岩岩過保養）

如題
隻external harddisk對上一次幾個月前用
岩岩拎番出嚟想用發現壞佐
開到，但郁唔到入面d野，一郁就hang機
試多幾次都係咁

跟手再試已經detect唔到隻harddisk
即係插佐入去都見唔到隻野彈window出嚟
但隻harddisk係過到電，feel到佢入面係轉緊既

WD Passport 2TD，好似係偉仕保養
今年年中就3年保養到期
衣加10月就發現壞佐

應該拎去廠定黃金整同recover d data好？

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

五大訴求，缺一不可

啲data好緊要
Recovery唔平， 仲要未必成功

印象中都唔太重要
應該都係d backup野嚟
以防壞機洗機拎出嚟recover

但衣加機未壞就壞external
唉
個陣買7百幾蚊
都唔係太常用就壞sosad

wd 啲硬碟係好化學

Seagate咪仲化學

你話，兩隻segate, 4tb ,6tb 4年都仲用緊，反而隻wd 1年就收皮，正垃圾

有無跌過落地

其實HDD都無人同你維修，邊度有咁多無塵房。事實係換過隻畀你

結論：無重要data, 買過隻算數

Sosad
我琴日試開又開得番
但好....x....慢
細file都仲郁到
但大file真係load一世都唔郁

睇youtube DIY